好佩服喺通利做嘅人...

日日聽班細路咁彈法真係人都癲

者巴其實你做咩工

比肥婆包

都好過爭鮮

9upper

我都覺
一日開咁多post
不過侵你都唔弱

通利琴行

你班sale屎

狗眼看人低

你哋兩條友做咩 成日互推

如果有人彈到你的名字首主題曲又點睇

利申: 好撚耐無再接觸過Electone

兩條友

同一個人 ?funson

成日換帳號好煩

reported